今日去左龍門冰室食午飯，真係好有水準

去開觀塘，見到紅茶好多人
龍門就無乜人，決定入去試下佢個焗豬
豬扒多汁仲要好juicy，茄汁有茄酸味又有蕃茄酸甜，炒飯底好多蛋同埋個飯有炒過，成個飯好香焗味

評分：
味道：8.168/10
裝修：8.37/10
價錢：62/hkd
服務：9.299/10
鯨度：10/10

老闆唔係想賺錢，佢想手足有飯開
我地食少d，手足可以無咁忙

龙门牛逼死了

我突登嗌凍檸啡多冰走奶，幫張老闆慳錢

豬扒有豬肉味你冇講

公道講句好好食

呢個基本野，唔吹奏

紅茶隔離係龍城冰室喎。。。。。

最好龍門嗰啲收晒皮得返黑心藍店啲垃圾嘢比分化撚食

龍門不嬲出名好食

鯨度係咩意思?

龍門收晒皮都唔係得返黑心藍店

得龍門係黃店

得退圈保平安嘅係唯一黃店
咁退社運保平安嘅政治組織係？

Pin this

觀塘邊度有龍門？

龍門個豬扒飯凄唔凄美

破哏

咪撚駁故

龍門嗰啲而且批死完龍門就到下一間架啦黃圈是中共最大嘅敵人快手搞散佢

熱狗？唯一忠誠反對派

樓主係咪食錯龍城
利申：觀塘間龍門執柒咗兩年幾

共產黨要搞你使唔使咁撚麻煩一間一間咁搞呀？

咁又洗唔洗咁撚麻煩每條惡法都開會立呀就係要你班柒頭香港人幻想只會搞出聲嗰啲 唔出聲就仲有飯開仲有得搵食 等你班柒頭自己搞死自己連橫手都唔洗出